董建華解釋咩叫時代革命

Source: 2003 香港大事回顧

推

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

香港加油 與時並進

舉起四指示意仲有四大訴求未完成

四個字：時代革命

Brilliant.

老董
原來當年佢行得咁前

精簡

習近平新時代革命式中國特色社會主義思想

走得太前

靜啦，手足黎

真

我load咗好耐
本港台係唔係亞視

時代革命之父

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

靜雞雞得唔得
保護手足

香港都無進過好多年

咁大落差真係革命先搞得掂

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

講得真係好

又岩喎

港獨之……伯？

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

但係件事未完！

要繼續話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

董伯伯

我諗佢呢番說話係指要放棄留念前英政府，
要擁抱中國大陸，中國大陸將會成大勢。
否則你無法同中國大陸文化接軌。

正

岩

通識之父

港獨之爺

原來天琦係抄董生

For real, good words

中共崛起大勢已去

佢當年咩意思都好
中心思想都係要創造 擁抱新時代
否則就會被淘汰

Correct

近排仲懷念埋董太個洗手洗手，只怪佢地走得太前

四個字 時代革命

董太有事之後都叫人洗手洗手洗手
依家確診左都叫人唔洗戴罩

Push

支持

你老幾啊dllm

D

當年走得太前，俾黨拎走左佢伯爺間公司佢先無事

摩擦力強啊

似係閣下大年初一無啦啦屌佢先開心

估唔到

原來天琦都唔係原創

估唔到十幾年後我會覺得老懵董都算幾好

push

佢真係講過呢啲？
點解而家雜總林鄭呢啲講乜鳩都好似機械人咁冇血冇肉

今日睇新聞講番原來當年老董落哂力遊說盛智文做OP主席
跟住去到2014年做得好好地CY就話唔同盛智文續約

楊左 快走

（有片）武漢P4實驗室原來18年
已經發現有新型冠狀病毒

推爆佢

光復香港
時代革命

大家唔好推，董伯伯係大針黎

正仆街

S

好，又有文宣了

GOOD

有片

圖已saved